「求六索有六索⋯⋯」算唔算係廣東歌嘅殿堂級作品？

打雀英雄 盞鬼啲播

其實佢副牌揸住d乜牌？

試過跟佢d詞黎砌係食得出的

清一色索子

呢首故事強d， 但求六索有六索實在太易上口

123 123 567 789 6 6

係咪DSE中文listening 問題嚟？